身為一個wiz*one,真係唔忍心見到佢哋12個分開

12個一起走下去

走油就足夠

柔理

金降自己退出啦

山寨退出🙏

邊個山寨==

導狗咁夜又出黎搞笑

佢地分開即係冇得再睇反柔反降9up...
愚台即刻少左好多樂趣...

山寨yoojung 柔B